強烈要求計仔開個關愛狙擊手專用互屌台

時事台變左私怨台，你點搞呀

連仔

咪姐係你囉